[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (168) 半週年！正式公測復活！

神驚正式復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!或者用下面呢個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

【新キャラピックアップガチャ開催中！】
5月31日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催中です！
本ピックアップガチャでは、新キャラが登場し、提供割合がアップします！
本ピックアップガチャでは、限定★5「ネフティム」が登場します。

新手開局建議（殘體注意）: 新限定Pool有待評價

【呢隻鬼頭是必須的】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

lm

臨時秒boss隊整合

水超
叢雲小蜜蜂

雷拳半技半pf

雷弓機械人推fever

風超
叢雲火槍

火pf

雷超
叢雲宗四郎

叢雲光彈

暗超
光彈 (最快一分鐘)

WF世界第一，如果俾我抽到限定

上+可以點踢
依然係雷龍或者光彈?

正常光彈隊就ok

ok

我想問多一個帳..2選1唔知玩邊個好..
岩先位師兄或其他巴絲能否幫手睇多個

連登有愛

得一個a/c？

另外果個係岩岩個po....

呢個睇落好d

WF已死

火超有auto踢隊未

差火 暗協力做任

留名

復活的WF

終於抽到火忍..
想問下你地火忍隊長而又無船長既話會點組?

幾時出光超
啲5星去晒暗屬度

無落過船長

咁應該點組?
記得好似叫面包火?

我 佐倉 兔耳
人狼 記者 龍媽

面包火冇花魁暗gay玩唔到

點解叫面包?

呢個半收皮

上年十二月火崩武叉電有次數限制開始 唔夠屈機了

想玩呢個 M位入隻火五星藝妓
船長個d人仔 比王普攻一下都全滅

Pcr同白貓都幾歐抽到限
點解wf要咁對我，我剩係想要一隻限唔要其他，難得我想回坑

依家我個Box大概係咁
佢個list好似無更新 好多角色都無
如果咁樣你地會點砌火隊?
花魁同暗大叔我都有

兔耳係女僕?
記者係唔係限定果隻?

1.

花火 火狼 花魁
暗叔 火龍女 火鼠

2.

佐倉 火聖 技工
暗叔 火鼠 火巫

2號要開場出技就調火巫去2m/u

預計六月下旬

有，PF光炮火狼

火忍=花火?
火聖係邊隻?
呢兩隊係咪應該第一隊勁啲
唔知點解啲人係咁推佐倉隊長..
但玩咁多次 次次都係比人啲火忍輸出高成倍

女僕

火屬聖誕節限

好難一概而論 不過基本上火忍pf隊輸出好撚輸

佐倉優點應該係續戰力高dd

同唔洗驚pf auto會miss

火屬五星好似未有啲特別勁嘅隊長技，所以都係俾火忍做

咁第一隊啲武器全部要火超係咪
但佐倉輸出應該係靠招技而唔係PF?
木超啲火忍誇撚到
3000萬都打到出黎 CLS..

想踢活動上+，係咪依隊

有冇人踢

火忍開場全隊叉+格type

你起碼出隻水力架之類先搵人取代到

1. yes

2.係 玩佐都係諗方法疊佢攻/技傷
其實好多野可以入ng貓頭

-1

暗上+ 527385 做任

好 唔該哂
睇黎都係可以繼續玩返2隊先
不過點解火巫要放SUB？
唔係應該調轉？

053874 活動上+ -1踢

你岩

不過要踢剩係9c就m u都無所謂

仲差兩場啊喂 平平

其實玩左個幾禮拜都未踢過
係咪有果隻叢雲就得？

陣間幫踢？

見你無左場

冇閂到 而家去左街場

叢雲基本係key黎

不過有時要夠突破先夠攻

慢慢黎磨場都有人跟的

如果你想做打手 佢係其中一個主要成員
但其實SUP都易組

041660

升左呢

跟住係8場火超
有踢隊未

我哥雷姆 不死王都未夠數

我無水力架

我上推柒搵下隊先

喂唔係BO
你又話齊5星 呃鳩ME

都話佢有得換個d齊

花火隊我會落聖誕女僕 打超風都冇問題
船長位可以換暗gay
而家心大心細緊好唔好超得隻火狼

你之前唔係咁講

你以前唔係咁架

躝啦 中限

乖 唔好嬲
你聽日都會中

喂喂喂 企開d啦屌你老母

偷圖黎

我知

係你就del fd了

光FEVER打火超可以入場即FEVER

新icon

貢癲？

等我研究下先

real?

屌 呢個就差唔多

of course[sosa

冇M3U1跟不了

真女主角

我見推特日本仔落埋雷弓

有2m2u gun唔到

都係冇

我都冇1U

頭先咪有超得

唔換住啦 水果隻占占人我都想要

呢隊水毒直擊睇落OK
2U換光炮會唔會勁D

問題係打火超 入場開FEVER 但係跟住都冇用架

詳見秒水超個個fever隊

冇M1

想問下自選卷換5星光大炮定5星男光劍?

會建議抽埋先
不過都係會叫你換光炮

咁我keep多幾日先

第1至3彈啲任務邊度可以睇中文翻譯
一個都達成唔到

唔使睇 打協力同打故仔就得

唔使翻譯
第一彈：大蛇,光協力,八爪魚協力各10場+單人遊玩10場
第二彈：風協,火協,暗協各10場
第三彈未開

風超/雷超踢 -1

風超用咩踢

中四生

有冇光彈 好似快啲

真係唔識砌 求組隊圖

唔該兩位巴打
即係要狂推主線

タイダルクラーケん=烏賊

アドミニスター =五章隻機械人boss

オロチ=大蛇

不死王=風屬

ルインゴーレム=火屬 哥雷姆

カースアークイギル=暗屬惡魔

全部都係打協力個款 難度不限

推完6章再講

第一頁

風超最平民都係用火雙槍

OH....以為講雷超

屌ios未轉

你地用緊咩VPN? 我用緊pronton 好似唔係好穩定

張10連券有冇期限

有期限 抽多幾日好換

1.1.1.1又用得番

姐係open vpn ?

出埋光超武，光隊上太空

冇光狐冇舊黑肉唔齊fever

搵下IOS有無先 THANKS

有

仲有冇位，想踢雷超

小課１ｐａｃｋ支持下先

想踢+1

duck 唔 duck

你話踢風超嘛

NORD 新加玻地區

踢雷超-1

ok i come

what number

我都要課 留黎每日50石單抽
係ON GAME動力黎

我+你 -1

抽哂了 石沉大海 垃圾驚

開

我純粹過嚟r下經同mana

gogogo

146533 -1仲有冇人黎？

好悶 會唔會有人玩SWITCH 打MC地下城

pc 可能會 switch撚打動森算

仲有位?

完

你唔係棄左動森咩

踢?

每日登入算

re

你踢雷定風

入唔到？

182819

頭先過到咩

過到呀

風

以為炒咗車

你想點秒

咩隊

想火槍 我SUP

你地有冇ｔａｐ？

冇

? 你踢緊雷?

你搵多個ｓｕｐ

變咗磨

火槍唔係兩隻打手架咩

帶錯隊

140392

唔洗

192737
火超做任 磨

唔怪得好似見到火彈

我分身都踢到風雷超

即係-1 sup?

ｙｅｓ

踢唔踢鬼超 hana話兩個sup都得

好 但我唔知點砌

有冇石突一突中四郎 差少少先秒到

有佐倉就得

標準雙降火耐

砌完講聲

打埋雷超come

我沖個涼先

好

砌完

佢洗白白BO

等埋佢

鬼超係邊關？

OK

453785

清你肯定係1打手2SUP?

有佐倉落佐倉 我TAP就得 你地AUTO

佐倉冇3星鍊金咁好

多一個降火耐wo

試下囉

226967

佐倉放咩位 leader?

求奇 開場出到技就得

go

sor 睇唔到

斷左294105

跌左本書 冇撚用

新玩具

點跟２９星

冇2m2u 3m

井

5隻5星 唔錯

都係294105啊HANA
打多兩場

定係你地有體要消

想打火超

全場無斷過fever

人地完左再入fever仲會幫我加返半條計

暗超?

想踢火超

啱

yes

想試 冇光男人

諗緊 限黑肉係咪可以試 光彈main 叢sub

不過要手動出技

我冇冰魔女

me too

有冇人踢雷超

我出體

風超都ok

夠力？

風超雷超你地想踢邊個多啲

hi

手動

風超
雷超已畢業

而家風超用邊隊踢，我仲停留係火彈踢

頭先我都係火彈
我地兩SUP一打手

無所謂其實全部一早畢晒業

379437

有冇野踢吓

Auto?開場Tap?

-1打手

用佐倉
SUP唔使TAP

我未砌打手BO
三SUP想點

慘

有人打風超？

pf跟隊

冇絆槍夠唔夠力秒

冇人sad

我打手

338925

試試照黎

水超我都OK

我想踢雷超，有冇人陪我？

一排冇上嚟 已經168

哇 4sir

其實個數字有水份 唔好深究

EBRA條撚樣SKIP左幾十個PO

望望就好

338925 -1插件

你地是但一個麻轉火龍女會再穩d

俾人del左幾十個post

有人係咁貼BAN圖

auto炒pf

差人可以搵我
thx

430680

宇都宮come come

又炒

auto都落坑 cls

145804

宇都宮

-1插.件

仲差水雷暗 漫漫長路

冇人

執了

踢雷超有冇人？

Hi

係咪大部分都雷超畢左業？

風超雷超有冇人join我出體

眼訓了

終於中到Sv果隻
有冇用？

雷超預埋我

班old seafood全超畢業

可以照過嚟的

其實唔夠MANA用

有400萬

cls可以單刷暗超

單人啫

根本連三人版都可以carry到低練隊過暗超

我上面張圖都係兩分幾完場

下面果3隻我有

我玩緊呢隊了 唔使用舊黑肉同光狐好感動

公廁隊

抽完哂free十連之後，必得揀光男定火狼好？
光炮係咪講緊摩天樓嗰隻主角？

我連公廁都無

yes 光炮係摩天主角

岩玩番 應該點組隊？

每日踢上+刷150個幣鳩下鳩下都換咗三把暴食槍係咪淨係暴食槍有用

咁隻摩天樓光男點稱呼？
光有好多男人

WF啲角色全部都自帶官方稱號

邊到有得睇？

摩柱男

你打開角色詳細嗰頁，個名附近咪有

回窩想問咁組點睇

必得揀佢定火狼好，我見佢又係光隊/踢隊必須

無追po 隻光勁係邊

如果跟嗰個稱號，咁隻男人就變左光神速
光炮變左光彈丸

中咗隻暗天好正

水力架有冇用

have啦 全水即場開技

踢唔踢到火超先

屌 連埋張十連中彩毛 WTF

好想晚晚中出佢

btw 必得拎邊隻好？

D天個劇情打到好似劍鬼咁型到

3暗天90日橫掃全降臨

Cybaba還是愛我的，回坑了

有New就是好

睇嚟都要井

係咪有隊雷fever 1分鐘 全屬崩壞周回？啲珠點放

呢隻驚係咪冇5星
日日都抽唔到

磨隊有一隊婚紗黑肉都幾勁 永續fever

邊隊？

十抽中四係要還架柒頭

又是沒有5星的一天。前後加埋80抽都係得一隻5星 重要水槍

火超咪有隊水pf踢

dllm

mon住曬 想抽水舞姐

水狼下話

慘得過從未試過十抽中四，但都唔中限定

而家新出隻光限可唔可以組到隊？

決定抽多野

免費又中

光Fever

nmsl

我屌你老母

多new

有new是福

理論上 屎來姆都得

水屎 火狼 光炮
叢雲 冰魔 力架

重複的五星 怎能算是五星呢？

入場唔似有得開技

兩本書

都開唔到架

5x10抽得2隻5星，仲要係0 pick up

入埋珠咪得

好似冇乜點突過技書
成件事好貴

咁力架換水狐

課必得未

垃圾驚唔課金

又課左

火狼定𤾗炮好？

抽埋先 會重複

到宜家都未識避不死王第一炮 可唔可以教我

頭先10抽又有new

hold板

粒波黎先彈起

正面中Guard半傷 應該唔洗死

原來正面會GUARD

體力a/c十抽new曬新舊光黑肉

平平試過隻火狼 跟住抽到突滿有剩 唔好步佢後塵

收到風
營運終了間近

係，如果我免費十連唔中限定就執得

暗隊最正 玩暗貫直擊囉

抽埋光黑肉可以玩fever

希望抽到
搵下暗隊點玩先
thx

研究緊LUNA棺材隊
TK好似好L過癮

笑出聲
我留15號先換 仲有仲100抽

回鍋抽左用績埋d石抽成70抽都無鬼頭
抽埋送個150抽都無鬼頭就繼續棄
屌你老母CY

我想用突出黎既運氣換5星

有冇水毒直擊隊

打水雷高分過雷

水超

今時今日仲有鬼頭難民

我都想砌 冇男人放咩

咩珠

唔知喎 爪刀刀掛

咁組？

冇抽中

我都未中

可以掛

2m粒波有咩好

打魔族

打暗超用，魔族加傷

即係專打暗超

yup

得舊光FEVER 打唔打到暗超?想要超武玩露娜

夠 夠奶就得

我都係 又中限

無暗叔

呢隊 但好似唔夠奶力

反而無2U 換左大波M鐮刀U 唔知玩唔玩到

送30細水 100000mana/exp

7月1前用完

用光彈咪得

等隊友奶

無劍精同光盾好似唔夠BUFF加攻

水最正果隻扣棺材數無得落

有冇人踢風超

光彈隊唔洗從云

Here

雷超

有冇隊抄冇秒過

#4 宗4郎

Auto？開場tap?

tap一下

等等我升一升3m3u

升完

人齊我開

452145雷超

Come come差你

個6c....

400167搭loft sor

Lift

Hana

冇水隊點打火超

115003

水龍都冇？

134427

幾時有光超

436079

414797

點解會炒

冇Tap?

-1宇

186876

186978

109410

得雷弓無機娘係咪玩唔到雷fever, 啱啱回坑唔係好熟啲新角

慢啲 都玩到

233506

想請教下低配版點組， 冇光fever狐

243218

雷弓 機械人 雷龍
科學家 雷奶 秘劍

放住先

-haha

差你

089276雷超

我之前就將機娘轉做5星雷奶 可以1-2分鐘跨屬崩

水超就呢隊

佢冇鬼頭

sor 眼殘 見到佢上面有了

差啲以為自己搞錯

有冇人打雷超 -1

佢冇set睇3星

兩把武都冇， 咁睇黎我要farm雷超先

最後一隻咁撚黑嘅

無最後把武 玩唔到了

漸變色黑人隊

呀嬌d fd黎

曜日可唔可以開AUTO 連刷啊

有冇人打雷超風超

難得我回坑

我都係得一把，已經唔記得邊度打返嚟

陪你磨？ 反正冇人踢

風超可以

087420

其實雷拳冇悠木碧玩唔玩到

我都係差果隻
諗緊超唔超得好
9砌左隊用黎打住超水先

DIU7左冇得超

就係因為冇悠木碧我先一直糾結緊升唔升雷拳至於光炮就會換番嚟

我應該超得光炮

我就照升 反正未拎絆槍

196384

又送料

屌又出風書

摩天樓囉

..

光f會抄

Sor

正常的

唔打住

試吓係咪咁威可以跨屬

仆街 無拎齊

你渣

免費10抽回坑，有沒人教點組隊，網上睇啲組隊都係用新角

風隊齊腳

將2M隻大叔換做可憐劍就得

Thz

想刷暗超突把槍 招fd子

依隊有1U3M係咪就冇得砌？有冇代替品？
有咩隊可以用哂雷拳雷弓？

Sor 頭先玩緊動森

225049

點解開哂都絆唔到既

講下我應該唔夠打

有時有bug 關app 再入試下唔得就等一排

升滿LV未
有突過既80都唔得要升滿

點解抄

炒左點解

Use this

Sor我真係唔夠打應該

乜撚野事
而家啲人入房咁撚慢

冇1u

Again

試多次，今朝打咁多冇試抄

469213

用呢隊，一定要參戰奶

Come

暗超-1

無弓無光盾

暗超啱啱出嗰陣明明好威宜家...

有冇人踢罐

Auto快到

331526

一分鐘收佢皮

跟唔到

花嫁黑肉做壞了

升滿隨時50秒

準備啊
508150

屌 佢啲血倒水咁倒

想井黑肉

課幾多一井

-2

最低消費 300日*50石

30000羊
但要300日

正常就90000羊一井

抽埋裝就200日

雙pool就再快d

60抽得1隻火狼，如果十二號都無新角就準備棄驚

又想反燈

點解好似慢咗好多

412031 風超-1

垃圾驚

等我研究下1u可以放乜

有時撞唔暈佢比佢周圍走，惗緊落唔落down拳

有無條隊抄下

021571
唔小心食左50石回體

落劍精

But神速短cd好多

我唔打住

打唔打暗超

你join我風超

上面有

仲有神速有直攻

手足打完唔入返

Number

食左石 冇得消體 sad

有冇人打

你哋係咪冇落奶，冇試過風超炒

食飯先

我無

我用返頭先果隊CARRY ME OK?

黑肉啲中哂啲技 好易暴斃

Ok

186852

風超磨-1

用錯隊

in

釣魚 唔打住

幾時釣埋我

有冇人，雷超暗超風超乜9都打

有無清知依隻可以點砌隊

咁勇升100

唔怕重複？

我無
唔識

雷龍就無玩
E+好似好難追

1. 通關主線1-6章節(不是第一章的1-6關，是1-6所有大章節，ex可以不動)，以解鎖共鬥boss。
2. 將男主2技能點滿，放在1號位的main。其他角色位置全部留空。
3. 找人帶，踢魷魚上級，換滿大烏賊爪，海王槍，水素材。
4. 找人帶，踢螃蟹上加，換滿潮老之杖，水素材。
5. 用踢罐所得的經驗和mana盡可能拉滿水隊，然後攻打火深層刷星星，順帶著能刷幾把火劍是幾把，盡可能絆完水隊
6. 用直擊水打超火共鬥。 (水隊配隊見其他配隊貼)
7. 一直到刷滿兩件超火武后(麵包火刷麵包杖和貫通矛，打拳火刷拳套和貫通矛)，開始練火隊。 (見配隊貼)
8. 使用之前練好的水隊推火深層，刷火70直到火劍滿破。至此火隊可以完全成型了。
9. 火隊成型後，超風開始就有機會踢罐了，屆時務必按照各自的box查看是否可以組工具盤或C。若可以組C，則先用成型火隊刷大蛇，直到得到從雲組C踢罐超風。
10. 若無法組出踢罐隊伍，也可以正常打，用成型火隊開車即可。
11. 刷滿超風所有超武，組風隊
12. 超雷是所有超級boss中最容易踢的，因此就算不練風隊也沒有任何問題。踢爆超雷刷滿雷超武后，組雷隊打超水。

想問下新手係唔係跟住依個flow行? 我水隊得一隻5星-陰陽師,但好似水隊隊隊都要舞娘, 咁係咪冇得玩水隊? 另外想搵人一齊打魷魚,螃蟹

想捉蠍子

想釣你條女

砌左喇 想抄嗎

我都想有 介紹下

其實大路都係 水隊水毒隊長其實夠做 主要係要放3星水龍吸傷 同牧師奶 磨死

你個名

鬆晒了

夾腸

好爽

仲有冇新片 想打丁

3m應該係放暗超槍

就嚟有 過多幾日有偷跑

唔夾蛇女？

有至得架 屌

好耐之前有個細帳冇入
依家一入有1萬2千石

求參考

我都開下先

1.41gb更新

放工，風火水雷乜都踢

萬2石包埋免費十回有6個5星其中有1個重覆
可以玩下新帳了

打暗超

冇黑肉早洩男不了

我想打火/風
不過火冇得踢

038675風超

Come 風

火可以用水舞踢，不過好撚煩

踢

Hana bb

可唔可以多啲人改屌鳩大陸仔嘅名
等佢地冇得玩

矛人喎

話打果個唔見人

ｏｋ

184690踢風

Comecome

打丁

比1分鐘你

咁我食埋個飯先

Anyone 踢超

Hi
I cummed

-1風起。

The wind rises

Arise arise

應該冇雷奶可以搵其他奶代？
但冇機娘係咪唔駛諗依隊？

245064 wind super comecome

Come come 245064

141311

仲有冇場

打哂未 差唔多訓

頂，睇哂nga d post全部都要黑機娘

完？

風連擊時代既玩家 E+可以點追

全部屬都要練 水火風雷揀隊練先 再打剋屬既超

風連擊仲係最勁 但目前光ＦＥＶＥＲ好似爬左頭

你踢唔踢風超頂我個位 我手指就黎抽筋

我試左打風超 10秒死晒

係咪有位

345376

我沖個涼

Kick風

光f最屈個位係極快入fever暈住keep 住down隻王

我有抽中隻新限同本身有隻黑皮 不過完全無練過

黑皮應該唔係必須，但一定要有新限同奇術師

應該無

風連擊無天蛾玩唔玩到

４８７９３８ 活動９場上＋光彈

ｔｈｘ

定重玩

有蛾 有暗gay
我都無都係咁玩

打乜都死 有D難度

一步登唔到天的

d能

有冇人研究雷fever?係咪冇機娘就玩完

係

就咁睇都組到隊光fever 好似各屬超都磨到
課埋超得先 睇下免費10回後缺咩再換

想玩露娜隊

超得超邊好

其實叢雲落咩珠

鏈

紫色果條?

有冇人未瞓？想踢雷超

55

想問下刷大蛇係要刷上級定係要刷劇情嗰隻就得？ 上級嗰隻好難打

其實回坑玩家應該做咩好我唔知點教佢佢出火超嗰陣已經退咗 本身玩開雷隊

以一個超為目標開始刷

打上級

練好奶就ok了

佢頭先抽到雷弓+機娘 佢話想升咗隊fever先 但佢打唔到雷超 話唔想升其他隊住

咁咪用雷隊去打水超先

咁點幫佢

我宜家決定幫佢打雷上級+

惗起一幅圖

最後咪又係去打番水超 打完雷上+之後都唔會夠打雷超

唔知呀佢一定要升咗呢隊先

升sup 踢，雷弓機娘機械人 要一把超武啫

送抽又補底四星
多謝baba

終於中暗叔

有動力換絆槍了

如果係火狼。。。btw 10抽又出露娜，90lv了

彈珠好似好抽左，15抽基本上一定有5星一隻

有五星算好啦 唔好要求咁多

因為係半週年 同埋中唔中目標定垃圾都叫五星

跟nga砌左依隊打雷超，但炒車率極高，10場炒5場，好睇隊友
有冇其他低配隊介紹？

冇超風武？

me too已經四日無見過柏青哥

有New

回鍋玩家。。想問下有咩攻略網推介去抄隊太多角色唔識砌

3把都有，死皇書4突，另外兩把突2

想問新光fever點砌？新手一問

扮咩
ネフネフ光F 超エギルで手動1分切れ・オート1:09 - ワールドフリッパー攻略検証ブログ

唔想睇NGA的話
其他組隊都可以睇呢個網Yup

我近60抽0 5星bo

暫時睇光炮優先

聽講4星鳥人好用
不過唔知你有咩風角

冇呢隻，有冇其他人可以頂上？

光狐擺上去
光王子頂2u?

太耐冇玩，得呢d

90抽1隻5星
想收ACC玩

巴打係咪收ac

唔憤氣抽埋呢幾日先! 課左PACK 同和超得啊

得劍鬼咋，風奶我睇佢話用參戰奶可以頂，但個效果真係好一般

1U都冇

唔想玩了，垃圾驚，抽咗四日全部保底

每曰送十抽，加油💪🏻

有冇雷拳撚踢水超

1U可以用咩？冇正選

又中限 有抽晒今次十連真係無可能唔中

光f核心奇術師 新黑肉
冇神速傷害差好多 唔係唔玩得既

我跟！

奇術師係邊隻？

中暗天同新光
但唔夠隊員玩光fever

冇奇術師？

邊隻黎

同問

你頭先圈嗰隻
幻光奇術師イルミ

無限黎？

冇呢隻四星，冇抽到

感覺好怪

四星光

1U放arisa算啦

咁多日免費抽都未中過五星
連撚狗動畫都冇

arisa係邊隻？

我all skip流，中就中，唔洗被撚狗

真

加個大蛾光炮

呢隻冇得換

次次ALL SKIP 見到有NEW動畫都興奮左一秒

咁大鑊

又冇new
完

1u應該冇所謂，只係傷害有差距

抽唔到個條仔

1u放隻短cd又會補

有冇邊隻介紹？

光f核心就花嫁黑同奇術師，其他都可以用其他，只係冇咁勁

Arisa

Anyone kick super wind, thunder

花嫁係邊隻？有d亂

新限

買咗個4萬石初始號
冇乜方向點升野同刷乜 求教

而家好似雷隊最似樣？刷住水超先？

咩咩隊

好黑仔，抽唔到個四星奇術

4萬石抽曬未，你d 5星冇核心冇用

用咩隊踢
pf定其他

有抽未為輸
仲有成個星期

其他

做咩咁執著光f

未 重有3萬 留番下期抽定而家抽好 今期up既都中哂

清埋第7章EX關

arisa
即係開服送嗰隻風四星妖精弓手

ok
咁我開風超先 有無其他人john
無我繼續㩒鐘仔

屌你老母9ho

中左假四真五星

who

機娘

感情姐，因為我第一隊起手就光fever

雙插件

雷果隻？
玩咩隊的 skill？雷fever？

有冇位

有冇房number

等陣
依家開

369176

等等 咩隊

唔啱隊

同我一樣就ok

Or 2u轉火龍女

好似好勁咁，但我無限定

sor唔夠boost 等等

我早咗
等陣

插件auto就得

換左紅書珠 100boost了

洗唔洗tab mon

365314

No

但係要推fever都有d難度

wtf咩外掛黎

又要清好友
等陣

呢隊似係玩開場大大力PF秒boss

想問下單人同協力個報酬相差得遠唔遠
想單刷住大蛇禁噹噹

440224

火Pf咁砌？

原來我爆 等等

有人幫推fever就應該大力到仆街

都ok遠

2m 3u有無野換

1號武唔洗用盾 pf要睇隊長攻擊力

Re

唔係我遲

413596

自c玩

one tap反而快咗

我見你d技好似好慢
我佐倉食唔到個down

其實唔關插件事

岩岩回鍋 追完post 冇上面d sup想問可以入咩

爆技未

我checkcheck

我one tap就會叢雲係8Chain 早洩

以前我記得係要狂tap先可以多d hit

爆曬

原來係咁

319015

都係早洩

點解你早洩

我咁

1u光機
3u 火龍女
2u男主

我諗插件個配置搞到開技時間遲啲啲

1m電廢刀

有啲可能要對準boss先開到技

尋日同hana打都冇事

試多次先 再唔得1m轉火3*煉金

265303

Try this

452843

打緊咩

1m升到開場開到技就ok

Super wind

冇素材升佢 佐倉得唔得

打唔死咩

唔洗升，整體到開場100% pk

早洩

room？我升完了

開多次

352249

唔夠力

點解踢唔到

試吓佐倉，我地tap一下睇下可唔可以快啲開技

鍊金果隻消buff
唔係down

510827

以前係用煉金踢的

No room

289375

wait 2mins 做緊野

搞掂叫我

冇期限？

定我用番佐倉 都打到輸出

用返佐倉但開場tap trytry

單c定隻c

單，c位早洩

但明明頭幾場ok

我諗緊係咪vpn問題
依家換咗個低ping既試吓

353189

tab唔tab

踢到

咩事 一起身見到個po 99+

試吓tap

新game幾好玩

等等 好多野做

草石等下隻限先

雙c算
無暗女僕砌唔到另外嗰隊火彈

插件係貓頭鷹開技後tap應該就秒到

中咗新出嗰隻雷屬5星有冇用？

點解你地踢風超要搞到又tap又盛

搭雷拳+fever應該幾勁

個event抽哂A,B仲洗唔洗再打

考古隊

唔知尋日唔洗tap的

仲有2個box ，會岀超級難度

可以打定等之後超大C,D池，又或者打下素材升角色，之後開CD池會同時開超級

火超c係邊隊

單c女僕10s，sup咪可以唔Tap
其他隊7s，sup一定要tap

超平民風超打手隊

for 單c 定 雙c

雙c

1m武咩尼

ok試下先

輔助入火忍做頭sub雷狐，入曬降火耐同貓頭就ko

Ok I try this

ok thx

降火耐唔使用佐倉，因為auto成日唔肯出技，用4星龍女/3星個班就夠

我冇1 3武同2u

Go

1武入雷鎚都得，3就好似無替代

你咁入隻貓頭無charge

係喎，入男主

你將龍女調上Main咪得

踢唔到 不了

呢隊我ok喎 2u要升滿？

100lv仲未識砌隊

唔通要用返考古隊

2u升下1技都夠，要佢個技打combo only

點解秒得咁辛苦

冇舊黑皮換邊隻好？
我超得仲諗緊要火狼定光男好
火隊我本身玩緊麵包火，似乎超得火狼意義唔大，但火狼用途好似多d
光Fever我有新限，似乎超得光男好似最fit，但佢泛用性唔夠高？
唔識點揀

咩係TAP

我就係睇到依段片，就諗光男定火狼好，享受左光fever先？

享受咗先 火狼可以慢慢

Google translate plz

希望免費抽可以令我唔駛選擇

我覺得幾易砌 穩唔穩就唔知

中文緊係知
係見到你地話TAP一下 先秒到,諗緊係咪要就返D咩機制先秒到

琴晚用依隊十場炒5場，今朝d人起哂身，十場炒左8場

每一隊都有主軸，你呢隊想玩咩先

痴街場打雷超

要齊隊有難度

有咩風角

5*得劍鬼，依隊係上nga抄低配隊，但死刀死斧爭2突，冇風奶佢話可以用參戰奶，但效果爭得有d遠隊友一定要有人有風奶炒車機會先細d

用過麻麻，易斷fever

我呢啲冇光狐舊黑肉就要咁玩

點先有呢張野？

買優惠pack

課金石1500粒

係咪2百給幾蚊？

無中間把光劍

好想個個光男人但2百幾

係咪一定要個隻四星奇術先成隊？

有冇暗叔

食個飯都冇咗啦Ching

有，但冇絆槍

今日就無見5星 希望之後幾日可以new

硬係覺得唔會得一隻限咁少
7號會唔會又黎多個限池

你食開咩一餐200幾

咁照呢隊隊100lv先啦

畫面唔靚，引發退驚潮

200幾，g都call唔到

四星都要1500石？那有錢

搵人踢可能仲快

BTW想踢雷超有冇人？

你諗住超得4星？

唔係，睇吓姐，係咪得一次可以換？

好似話有bug ，入左去再出返黎會當你換左

唔明，你地有冇課呢個？1500石

準備課

入左去揀角色既畫面，就算你冇揀到，噤退出出返去，都會當你冇左

我又冇，我ios,呢隻game真係有人課金？

呢到d大手個個幾井

我冇課個，但見光fever返返來，想記念一下姐，但課咗五星，但仲缺四星一隻，有風險存在

得一井多少少

冇課組到低配都ok啦

課咗 未換

梗係有

我ios 冇事

下
我無課都有一井喎

如果要光男人，冇四星女會唔會爭好遠？

唔係有償石先有得井咩

我都係睇nga有人咁講

係，新黑肉，奇術師一定要有 其他都可以亂咁執

個光男人呢？咁係咪課個4星先？我冇光男人

是但打都好勁 隊野

你講齊隊先勁 ？

抽哂無料可能中呢

其實仲有幾多日？每日無料

根本砌到永續fever，㩒低boss強姦，差在早洩與否

係咪隻奇術？所以永續到

緊係

未停過喎個fever

但冇光男人輸出，會唔會冇力？

3人 一隊都未停過
不過可能要6絆

夜晚同人食餐飯差唔多啦下話

太勁可能nerf

諗左好耐
超風蛾又冇天狗
超光劍又冇奇術師
免費抽完都冇既就超隻雷弓算

超得好似到5號

買就5號完
換就15號
好似係

咁我都留到尾先
到最後都砌唔到隊可能就換光炮呢D大路野

等緊12號抽完無料就換大炮

有冇雷風超踢，我出體

我duck ng duck

跟

Go風超 我同jk插你

Go風超 插件

104117風踢

矛人sAd

1001

回來了

啪水打緊崩 差20隻先拎到絆槍 要唔要600粒星？

更新到90%了

呢隊係nga找，係咪可以抱大腿打風超

刷素材打崩定打地城多d
依家有地城半體

你有咩火角

地城
崩係打崩武同十字星

見佢話用黎9c同上buff
宜家刷緊火超武 刷完都唔知組到咩 先抄隊工具人

營運終了間近

冇人踢。sad

冇玩咁耐 多左16隻新5星

咁主要都係睇你隊友夠唔夠力了
不過你磨隊都組到

磨隊可以點砌

hi long time no see

hi
依家個pool抵唔抵用石抽

頭先射咗1500石落海

抵的